立場姐姐先係真正嘅香港小姐！

香港人都愛立場姐姐 ！

CCTVB選啲雞就收皮啦